想請教下啲外接HDD盒可唔可靠

用緊隻ITX機箱得1個3.5位，隻HDD準備爆滿，想買個HDD盒配ironwolf嚟用
google見啲台仔話cheap盒會整壞隻HDD
有冇巴打有用開咩牌子可以推薦下

係新高登買來用， 用左幾年好正常

認真買隻Docking唔得既

係咪呢啲???
我就係想買類似呢啲，揀盒狀係想佢防塵咋

有冇用埋raid

未呀， hdd d 容量唔太一樣 我用2+2+4+8tb
同埋av 片多，緊要野放左上google drive

加多小小上nas